## 羊了个羊 Python 脚本 （适用于Win下的微信小程序）

通过判断json文件的大小，替换匹配到的json文件中数据,实现第二关永远是第一关简单模式的关卡。

### 前置要求

1. Win环境
2. 微信PC端
3. Python环境

### 使用方法

1. 复制 `ylgy.py`到 *微信数据目录下*
2. 执行 `python3 ylgy.py`即可  

### 注意事项

我也不知道有啥要注意的
